【樓價回調】屯門利寶大廈叫價308萬 代理：業主怕後市大跌出貨

12:15 2018/10/08

加息等樓市負面因素影響，有二、三綫上車屋苑價錢急速回落，當中屯門知名的單幢樓、位於青河坊3號的利寶大廈，有投資者劈價求沽，叫價低見308萬元。

市場消息指，利寶大廈一個實用面積234平方呎低層單位，新近減價至308萬元放售，每呎叫價13,162元。區內代理稱，單位業主屬於投資者，因為怕後市大跌，所以減價出貨。

翻查成交，234平方呎的同室單高數層單位，今年4月造價要333萬；同樣4月一個中層同室單位造價為335萬元。再追溯之前的話，則要追到去年11月，同室中高層單位以303.8萬元易手。

來源: 地產站 (香港經濟日報)

廢西三寶

屯門呢啲支那人地方 唔計
沒事兒 沒事兒

屯門知名私樓

呢d150萬都唔值

屯門都13000呎

三寶，窮人恩物

呢個業主醒

咁嘅樓要3百萬

$100 萬先好call 我

乜野狗屎垃圾都成萬蚊呎

仲要廢西三寶，痴左咩

咁撚垃圾細舊樓一落樓就菜檔豬肉檔夜晚死城咁都咁貴

234呎

私樓, 條女見到已經濕晒

(講緊隻腳, 菜檔魚檔o的水)

屯門三寶
金獅花園

請接力

仲記得十年前50萬

又話投資者實力強， 賣咗買唔返所以唔會賣嘅

晚晚老鼠甲由開party

業主好醒
賺夠走
要賣就快

屯門舊樓
入伙日期 1982-10-18 (36年)

利 慢 麗寶都3m真係cls

樓下街市陣除

咁撚多老鼠

最後機會

當大家都覺得個市會跌，你個價仲咁高？

咁唔會一下就drop to zero 既

300萬租租比唔比得起

騰訊400蚊個時，無人300賣=唔會drop到300

大佬呀。呢d盤梗係
唔計啦

走得快好世界. 等班冚家剷好友接貨

落樓就係街市 方便

大淡友都覺得呢度應該跌多兩球先計

德寶
荃灣中心

果度仲廢過天水圍

唔好意思, 漏貼潮文

廢西三寶東南西北四個方向平均有三個方向對公路,全天氣25小時卡車死氣同黃豆咁大粒既塵入侵屋企,agent會同你講交通方便

然後樓下係街市,d豬血鴨屍每日晨早拖拉發出既人道毀滅之聲同360度c奶八婆一萬個咀發出十萬種聲音既交響曲,agent會同你講買野方便

300幾呎實用七成五鬼拍門歸心則有d單位仲夠姜整個3呎x4呎既玄關走廊,agent會同你講呢d叫四正

市區人烚下烚下中入黎以為200萬兩房上車盤抵吊,當地人寧願買居屋都唔買佢,agent會同你講潛力高

ON9
屯門跌穿1萬蚊呎先出聲啦
呢D大西北當然唔計啦

但係落樓下長頸鹿好方便

出面番工仲要搭多程小巴/巴士去市中心轉車

呢d 真係5000都比多

老實講
呢度賣百二萬我都寧願租層市區樓算

環境差過公屋

西樓

送都唔撚要

早差唔多一年同老婆睇過，2豬幾呎，無裝修，高峰個陣都賣4百頭 附近環境始終近街市，幾惡劣